建議習大大用新疆集中營做主題拍搞笑片

把口追求自由民主嘅黃絲都覺得只要夠搞笑
無論做咩都可以接受
咁中共只要一路殺人一路拍笑片就可以滿足班黃絲
對藝術好有貢獻

逃獄威龍

駁唔到

達叔：娘子，同獄卒出黎睇耶蘇

細個都係睇tvb先睇到星爺同達哥
唔反了

最好個題材係殺黃絲，咁班傻撚就可以睇到又喊又笑，雙重感受

拍返幾年變做集體回憶
到時就冇人反了

馬爻口吾至亅

起身睇達叔啦